[
   {
      "banner1":"ca-app-pub-8346243733438468/1949428923",
      "banner2":"ca-app-pub-8346243733438468/6243897156",
      "splash":"ca-app-pub-8346243733438468/8682358234",
      "fab_visibility":"gone"
   },
   {
      "name":"\u010cT24",
      "logo":"24",
      "link":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/ct24#live",
      "http":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/ct24\/zive-vysilani\/"
   },
   {
      "name":"\u010cT1",
      "logo":"1",
      "link":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/ct1\/zive\/",
      "http":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/ivysilani\/zive"
   },
   {
      "name":"\u010cT2",
      "logo":"2",
      "link":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/ct2\/zive\/",
      "http":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/"
   },
   {
      "name":"\u010cT Sport",
      "logo":"Sport",
      "link":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/sport\/zive-vysilani\/",
      "http":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/"
   },
   {
      "name":"\u010cT D\u00e9\u010dko",
      "logo":"CT",
      "link":"http:\/\/decko.ceskatelevize.cz\/zive",
      "http":"http:\/\/decko.ceskatelevize.cz\/"
   },
   {
      "name":"\u010cT art",
      "logo":"art",
      "link":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/art\/zive\/",
      "http":"http:\/\/www.ceskatelevize.cz\/"
   },
   {
      "name":"Region\u00e1ln\u00ed Televize",
      "logo":"Televize",
      "link":"http:\/\/www.regionalnitelevize.cz\/cz\/123-live.html",
      "http":"http:\/\/www.regionalnitelevize.cz\/"
   },
   {
      "name":"PrahaTV",
      "logo":"PrahaTV",
      "link":"http:\/\/prahatv.eu\/",
      "http":"http:\/\/prahatv.eu\/"
   },
   {
      "name":"TV Morava",
      "logo":"Morava",
      "link":"http:\/\/www.tvmorava.cz\/",
      "http":"http:\/\/www.tvmorava.cz\/"
   },
   {
      "name":"Polar",
      "logo":"Polar",
      "link":"https:\/\/polar.cz\/",
      "http":"https:\/\/polar.cz\/"
   },
   {
      "name":"V\u00fdchodo\u010desk\u00e1 televize V1",
      "logo":"V1",
      "link":"http:\/\/vctv.cz\/",
      "http":"http:\/\/vctv.cz\/"
   },
   {
      "name":"OIK TV",
      "logo":"OIK",
      "link":"http:\/\/www.ustream.tv\/channel\/oiktvlive\/pop-out",
      "http":"http:\/\/oik.cz\/"
   },
   {
      "name":"i-Vyso\u010dina.cz",
      "logo":"i",
      "link":"http:\/\/www.i-vysocina.cz\/tv",
      "http":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/ivysocina\/videos?flow=grid&view=2&live_view=501"
   },
   {
      "name":"TVS Televize Slov\u00e1cko",
      "logo":"TVS",
      "link":"http:\/\/www.televizetvs.cz\/home",
      "http":"http:\/\/www.televizetvs.cz\/"
   },
   {
      "name":"\u00d3\u010dko",
      "logo":"Ocko",
      "link":"http:\/\/ocko.tv\/live.aspx",
      "http":"http:\/\/ocko.tv\/"
   },
   {
      "name":"\u00d3\u010dko Gold",
      "logo":"Ocko1",
      "link":"http:\/\/ocko.tv\/live.aspx?channel=gold",
      "http":"http:\/\/ocko.tv\/"
   },
   {
      "name":"\u00d3\u010dko Expres",
      "logo":"Ocko2",
      "link":"http:\/\/ocko.tv\/live.aspx?channel=expres",
      "http":"http:\/\/ocko.tv\/"
   },
   {
      "name":"Retro Music",
      "logo":"Retro",
      "link":"http:\/\/www.retromusic.cz\/index.php?cont=vysilani&language=en",
      "http":"http:\/\/www.retromusic.cz"
   },
   {
      "name":"FashionTV",
      "logo":"FashionTV",
      "link":"http:\/\/www.tvfashion.eu\/#livestream",
      "http":"http:\/\/www.tvfashion.eu\/#play-stream"
   },
   {
      "name":"Euronews",
      "logo":"Euronews",
      "link":"http:\/\/de.euronews.com\/live",
      "http":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/euronewsfr\/videos?live_view=501&flow=grid&view=2"
   },
   {
      "name":"EbS Europe by Satellite",
      "logo":"EbS",
      "link":"http:\/\/ec.europa.eu\/avservices\/ebs\/live.cfm?page=1",
      "http":"http:\/\/ec.europa.eu\/avservices\/ebs\/schedule.cfm"
   },
   {
      "name":"Bloomberg TV Europe",
      "logo":"bloomberg",
      "link":"https:\/\/www.bloomberg.com\/live\/europe",
      "http":"https:\/\/www.bloomberg.com\/live\/us"
   },
   {
      "name":"Noe",
      "logo":"Noe",
      "link":"http:\/\/www.tvnoe.cz\/live",
      "http":"http:\/\/www.tvnoe.cz"
   },
   {
      "name":"\u010cesk\u00fd rozhlas",
      "logo":"rozhlas",
      "link":"http:\/\/www.rozhlas.cz\/radiozurnal\/studio\/#\/1",
      "http":"http:\/\/www.rozhlas.cz\/dvojka\/studio\/#\/1"
   },
   {
      "name":"Vltava",
      "logo":"Vltava",
      "link":"http:\/\/www.rozhlas.cz\/vltava\/studio\/#\/1",
      "http":"http:\/\/www.rozhlas.cz\/radiowave\/studio\/#\/1"
   },
   {
      "name":"Deutsche Welle",
      "logo":"DW2",
      "link":"http:\/\/www.dw.com\/en\/media-center\/live-tv\/s-100825?channel=5",
      "http":"http:\/\/www.dw.com\/en\/media-center\/live-tv\/s-100825?channel=4"
   },
   {
      "name":"EWTN",
      "logo":"EWTN",
      "link":"http:\/\/www.ewtn.de\/streaming\/player.php",
      "http":"http:\/\/www.ewtn.de\/"
   },
   {
      "name":"Hope",
      "logo":"Hope",
      "link":"http:\/\/www.hopechannel.de\/tv\/live\/",
      "http":"http:\/\/www.hopechannel.de\/"
   },
   {
      "name":"MTA",
      "logo":"MTA",
      "link":"http:\/\/www.mta.tv\/live",
      "http":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mtaOnline1\/videos?view=2&live_view=501&flow=grid"
   }
]
