[
   {
      "banner1":"ca-app-pub-8720767200190841/7092254679",
      "banner2":"ca-app-pub-8720767200190841/7355978550",
      "splash":"ca-app-pub-8720767200190841/4019368770",
      "fab_visibility":"gone"
   },
   {
      "name":"M1",
      "logo":"M1",
      "link":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/m1-elo\/",
      "http":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/"
   },
   {
      "name":"M2",
      "logo":"M2",
      "link":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/m2-elo",
      "http":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/"
   },
   {
      "name":"M4 Sport",
      "logo":"M4",
      "link":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/m4-elo",
      "http":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/"
   },
   {
      "name":"M5",
      "logo":"M5",
      "link":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/m5-elo",
      "http":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/"
   },
   {
      "name":"Duna",
      "logo":"Duna",
      "link":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/duna-elo",
      "http":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/"
   },
   {
      "name":"Duna World",
      "logo":"World",
      "link":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/duna-world-elo",
      "http":"http:\/\/www.mediaklikk.hu\/"
   },
   {
      "name":"ATV",
      "logo":"ATV",
      "link":"http:\/\/www.atv.hu\/elo-adas",
      "http":"http:\/\/www.atv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Budapest Eur\u00f3pa Telev\u00edzi\u00f3",
      "logo":"Budapest",
      "link":"http:\/\/www.bpetv.org\/bp-europa-televizio-budapest-online-tv-adas",
      "http":"http:\/\/www.bpetv.org\/"
   },
   {
      "name":"Music Channel",
      "logo":"Music",
      "link":"http:\/\/1music.hu\/",
      "http":"http:\/\/1music.hu\/"
   },
   {
      "name":"H!T",
      "logo":"H!T",
      "link":"http:\/\/myhit.tv\/",
      "http":"http:\/\/myhit.tv\/"
   },
   {
      "name":"Fix",
      "logo":"Fix",
      "link":"http:\/\/fixhd.tv\/live.php",
      "http":"http:\/\/www.fixhd.tv\/"
   },
   {
      "name":"Kincsem",
      "logo":"Kincsem",
      "link":"http:\/\/kincsempark.com\/elo-verseny-kozvetites\/",
      "http":"http:\/\/kincsempark.com\/"
   },
   {
      "name":"Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s",
      "logo":"Orsz",
      "link":"http:\/\/www.parlament.hu\/plenaris-elokozvetites",
      "http":"http:\/\/www.parlament.hu\/kozvetites-tab"
   },
   {
      "name":"Light Channel",
      "logo":"Light",
      "link":"http:\/\/www.ltvhu.org\/",
      "http":"http:\/\/www.ltvhu.org\/"
   },
   {
      "name":"Bajai",
      "logo":"Bajai",
      "link":"http:\/\/www.bajaitelevizio.hu\/?page_id=14120",
      "http":"http:\/\/www.bajaitelevizio.hu\/"
   },
   {
      "name":"Kecskem\u00e9ti",
      "logo":"Kecskemeti",
      "link":"http:\/\/kecskemetitv.hu\/",
      "http":"http:\/\/kecskemetitv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Miskolc",
      "logo":"Miskolc",
      "link":"http:\/\/minap.hu\/eloadas",
      "http":"http:\/\/minap.hu"
   },
   {
      "name":"Tisza",
      "logo":"Tisza",
      "link":"http:\/\/www.tiszatv.hu\/",
      "http":"http:\/\/www.tiszatv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Putnok V\u00e1rosi",
      "logo":"Putnok",
      "link":"http:\/\/www.pvtv.hu\/",
      "http":"http:\/\/www.pvtv.hu\/"
   },
   {
      "name":"\u00d3zdi V\u00e1rosi",
      "logo":"Ozdi",
      "link":"http:\/\/79.172.194.189\/hls\/ozdtv\/live.m3u8",
      "http":"http:\/\/www.ovtv.eu\/"
   },
   {
      "name":"Zempl\u00e9n",
      "logo":"Zemplen",
      "link":"http:\/\/www.zemplentv.hu\/elo_adas\/",
      "http":"http:\/\/www.zemplentv.hu\/"
   },
   {
      "name":"City TV",
      "logo":"City",
      "link":"https:\/\/citytv.hu\/ELO_ADAS",
      "http":"https:\/\/citytv.hu"
   },
   {
      "name":"Hatoscsatorna",
      "logo":"Hatoscsatorna",
      "link":"http:\/\/www.hatoscsatorna.hu\/livetv.php",
      "http":"http:\/\/www.hatoscsatorna.hu"
   },
   {
      "name":"Promontor",
      "logo":"Promontor",
      "link":"http:\/\/www.promontortv.hu\/",
      "http":"http:\/\/www.promontortv.hu\/"
   },
   {
      "name":"R\u00e1kosmente",
      "logo":"Rakosmente",
      "link":"http:\/\/www.rakosmentetv.hu\/eloadas",
      "http":"http:\/\/www.rakosmentetv.hu"
   },
   {
      "name":"Szeged",
      "logo":"Szeged",
      "link":"http:\/\/vtvszeged.hu\/",
      "http":"http:\/\/vtvszeged.hu\/"
   },
   {
      "name":"Telin",
      "logo":"Telin",
      "link":"http:\/\/www.telin.hu\/",
      "http":"http:\/\/www.telin.hu\/"
   },
   {
      "name":"Mak\u00f3i V\u00e1rosi",
      "logo":"Makoi",
      "link":"http:\/\/makomedia.mikrohalo.hu\/test.html",
      "http":"http:\/\/makotv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Feh\u00e9rv\u00e1r",
      "logo":"Fehervar",
      "link":"http:\/\/www.fehervartv.hu\/elo_adas",
      "http":"http:\/\/www.fehervartv.hu\/"
   },
   {
      "name":"VTV M\u00f3r",
      "logo":"VTV",
      "link":"http:\/\/morvtv.hu\/index.php?M=12&L=hu&P=&S=2&ID=439",
      "http":"http:\/\/morvtv.hu"
   },
   {
      "name":"V\u00e1s\u00e1rhelyi",
      "logo":"Vasarhelyi",
      "link":"http:\/\/www.vasarhelyitv.hu\/eloadas.php",
      "http":"http:\/\/www.vasarhelyitv.hu"
   },
   {
      "name":"Gy\u0151rplusz",
      "logo":"Gyorplusz",
      "link":"http:\/\/tv.gyorplusz.hu\/adas",
      "http":"http:\/\/tv.gyorplusz.hu"
   },
   {
      "name":"O2",
      "logo":"O2",
      "link":"http:\/\/o2hir.hu\/online.php",
      "http":"http:\/\/o2hir.hu\/"
   },
   {
      "name":"R\u00e1bak\u00f6zi",
      "logo":"Rabakozi",
      "link":"http:\/\/www.molnarkft.hu\/rabakozi-tv",
      "http":"http:\/\/www.molnarkft.hu\/"
   },
   {
      "name":"Alf\u00f6ld",
      "logo":"Alfold",
      "link":"http:\/\/www.alfoldtv.hu\/",
      "http":"http:\/\/www.alfoldtv.hu\/"
   },
   {
      "name":"DTV Debrecen",
      "logo":"DTV",
      "link":"http:\/\/www.dehir.hu\/dtv\/",
      "http":"http:\/\/televizio.dtv.hu\/"
   },
   {
      "name":"GYTV Gy\u00f6ngy\u00f6si",
      "logo":"GYTV",
      "link":"http:\/\/gyongyostv.hu\/elo-adas\/",
      "http":"http:\/\/gyongyostv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Eger",
      "logo":"Eger",
      "link":"http:\/\/www.tveger.hu\/live\/",
      "http":"http:\/\/www.tveger.hu"
   },
   {
      "name":"J\u00e1sz Tri\u00f3",
      "logo":"Jasz",
      "link":"http:\/\/www.jttv.hu\/online-tv",
      "http":"http:\/\/www.jttv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Karcag",
      "logo":"Karcag",
      "link":"http:\/\/www.karcagtv.hu\/elo-adas",
      "http":"http:\/\/www.karcagtv.hu"
   },
   {
      "name":"TKTV Tatab\u00e1nyai",
      "logo":"TKTV",
      "link":"http:\/\/tatabanyaitv.hu\/cikk\/elo-adas.html",
      "http":"http:\/\/tatabanyaitv.hu"
   },
   {
      "name":"Halom",
      "logo":"Halom",
      "link":"http:\/\/www.halomtv.hu\/elo-musor",
      "http":"http:\/\/www.halomtv.hu"
   },
   {
      "name":"Telekeszi",
      "logo":"Telekeszi",
      "link":"http:\/\/telekeszi.hu\/?page_id=2",
      "http":"http:\/\/telekeszi.hu"
   },
   {
      "name":"Kapos",
      "logo":"Kapos",
      "link":"http:\/\/kapos.hu\/elo_adas.html",
      "http":"http:\/\/kapos.hu"
   },
   {
      "name":"Tavi",
      "logo":"Tavi",
      "link":"http:\/\/tavitv.hu\/elo-adas\/",
      "http":"http:\/\/tavitv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Ny\u00edregyh\u00e1zi",
      "logo":"Nyiregyhazi",
      "link":"http:\/\/www.nyiregyhazitv.hu\/",
      "http":"http:\/\/www.nyiregyhazitv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Szombathelyi",
      "logo":"Szombathelyi",
      "link":"http:\/\/www.sztv.hu\/online\/elo-adas",
      "http":"http:\/\/www.sztv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Tapolcai",
      "logo":"Tapolcai",
      "link":"http:\/\/tapolcaimedia.hu\/elo-adas\/",
      "http":"http:\/\/tapolcaimedia.hu\/"
   },
   {
      "name":"Zalaegerszegi",
      "logo":"Zalaegerszegi",
      "link":"http:\/\/zegtv.hu\/live\/",
      "http":"http:\/\/zegtv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Kanizsa",
      "logo":"Kanizsa",
      "link":"http:\/\/www.kanizsatv.hu\/online_stream.php",
      "http":"http:\/\/www.kanizsatv.hu\/"
   },
   {
      "name":"Keszthely",
      "logo":"Keszthely",
      "link":"http:\/\/www.tvkeszthely.hu\/online_stream.php",
      "http":"http:\/\/www.tvkeszthely.hu\/"
   },
   {
      "name":"Bloomberg TV Europe",
      "logo":"bloomberg",
      "link":"https:\/\/www.bloomberg.com\/live\/europe",
      "http":"https:\/\/www.bloomberg.com\/live\/us"
   },
   {
      "name":"Euronews",
      "logo":"Euronews",
      "link":"http:\/\/de.euronews.com\/live",
      "http":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/euronewsfr\/videos?live_view=501&flow=grid&view=2"
   },
   {
      "name":"EbS Europe by Satellite",
      "logo":"EbS",
      "link":"http:\/\/ec.europa.eu\/avservices\/ebs\/live.cfm?page=1",
      "http":"http:\/\/ec.europa.eu\/avservices\/ebs\/schedule.cfm"
   },
   {
      "name":"Sky News",
      "logo":"Sky",
      "link":"http:\/\/news.sky.com\/watch-live",
      "http":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/skynews"
   }
]
